一人一個佐仔優點

靚仔

舒服

穩陣

屎眼緊

探測器

跑步速度方便Cam man 全程捕捉到佢

有180

逗住個中場同摩迪一樣咁勁

識沙利上身

First touch

逗住個中場

用上帝視覺踢波